唔好燒狗狗竇

各位義士丶我都好興丶但唔好放火燒宿舍丶宿舍不是祇有狗丶還有其他紀律部門丶請三思！

誤傷消防既家屬就唔好啦，至於警察宿舍 掟多啲